射左兩日波，今日返左去先佢又比多兩日我

有無得告佢 ?

你自己都咁無交帶好難令人撐你

我第一日請打左上去請病假 我唔知公司行政有咩問題 第二日係咁打比我 今日我返去睇返睇到有人返左黎 仲話我請多兩日病假 發神經

第二日打比你同你講咩